外國讀緊書有機會翻黎會唔會翻？

依家係外國讀緊乞食科
學校有programme返香港讀有Double Degree
應唔應該翻香港定繼續留喺外國

學費點計先